我哋0關稅，人哋25%以上咁charge我哋，咁唔係公平，係戇鳩！!

The United States must, at long last, be treated fairly on Trade. If we charge a country ZERO to sell their goods, and they charge us 25, 50 or even 100 percent to sell ours, it is UNFAIR and can no longer be tolerated. That is not Free or Fair Trade, it is Stupid Trade!

Trump

data?
侵狗講野信唔過